[無須推文] 何君堯被老屈

有關對何君堯選舉抹黑的嚴正聲明

本人發現有人冒認何君堯名義，在WhatsApp、微信、telegram 等網絡群組，流傳何君堯「吹雞」召集民眾組織地區人士疑似進行不法行為，並聲稱有金錢交易云云。這些抹黑文稿內容，包括但不限於附件圖片。

本人何君堯現在嚴正聲明，有關這些流傳的召集行為與本人完全無關。本人強烈譴責這些誣蔑及抹黑本人的行為！

本人身為香港立法會議員，全面支持特區政府依法止暴制亂。一切本人提倡的建議措施，皆是依香港法律要求辦事。

近日，暴徒已經對香港實施嚴重的破壞，嚴重影響市民的出行和工作生活，目前任何違法行為和非法集結都不應容忍。本人呼籲各位市民，應該支持政府，依法強力遏制打擊各種違法暴力行為和恐怖主義行徑，恢復社會安寧及秩序。

何君堯
2019年11月13日

選舉廣告 | 自行製作 | 2019年11月13日 | 共1份